好想救手足

但唔知算好彩定唔好彩
次次都見唔到手足被人拉
係之後tg group先知道有人被捕
明明我係楊屋道第3 4排